也許，許志安對黃心穎最大的吸引力是——

看到黃心穎跟許志安在出租車上激吻的新聞，我差點吐了出來。

這個香港狗血八卦裡，唯一讓我好奇深究的恐怕就是這一點了：

明明有一個年輕又帥的男朋友，還剛剛秀過20萬的情侶戒指，黃心穎有什麼想不開的，偏偏要跑去出軌一個又老又醜的過氣男歌手？

我對香港娛樂圈不熟悉，出於好奇查了一下黃心穎的資料，發現她是“慣犯”。

我在生活中也認識過這樣的女孩，她們是男女關係的“狩獵者”，並且捕獵的對象，往往是有家室的老男人。

她們在這種關係裡，圖的不是世俗名利或者愛情，這樣的人，根本就沒有愛的能力。

她們沉溺於偷情的隱秘刺激，和戰勝了另一個女人的虛假快感。

她們多半有著深刻隱形的自卑，和對這個世界的膚淺認知，然後一步步葬送自己的前程。

⋯⋯

也許許志安對黃心穎最大的吸引力是——他是天后鄭秀文的丈夫。

這個身份是最強烈的光環，那是天后的男人啊！

於是在這個遊戲里，她把他當做獵物，她關注鄭秀文的微博，偽裝為無害小白兔混進他們的社交圈，卻引誘著他，享受著戰勝了天后的秘密快感。

許志安有什麼所謂呢？

他52歲了，哪怕在上個世紀末苦情歌最後的輝煌歲月裡，佔有過一席之地，也得最佳男歌手如願以償過，可那已經是20多年前的事了。

他的人生早就在下坡路上落魄得不成樣子，只能背著老婆在出租車後座跟小妹妹苟且找點存在感。

如果沒有鄭秀文，他出軌八百次估計也上不了熱搜，沒有人記得許志安是誰，他早已被時代拋棄了。

黃心穎今年30歲，被TVB封殺，其實我是有點唏噓的。

事業全面崩盤之後，恐怕接下來秀過20萬戒指的男友也會及時止損——如果說這個事件裡有什麼人最慘，我覺得最慘的就是黃心穎了。

天后永遠是天后，不管原不原諒許志安，我相信鄭秀文的人生已經足夠精彩。

男人來來去去撼動不了她人生的主旋律，她的命運是牢牢掌控在自己手心裡的。

如果這一場變故，能夠讓她痛定思痛，徹底放下感情執念，她的今後的人生只會更好。

馬國明是遇人不淑，在結婚前認清女朋友的真相，也未嚐不是幸運。

黃心穎的人生，才是一步步走向自我毀滅。

（來源：與爾同消萬古愁）

開心大發現

弱智

明明有一個年輕又帥的男朋友，還剛剛秀過20萬的情侶戒指，黃心穎有什麼想不開的，偏偏要跑去出軌一個又老又醜的過氣男歌手？

冇撚嘢下話 馬明細老鼠安6年半咋喎 年輕得幾多

同鄭加永一樣明明同四大天王同期但好遲先紅俾人當後生仔

其實六年半都差好遠 不過你啱 唔係年輕就真嘅

sina都睇
樓主邊度人?

梗係唔係啦
作為一個狩獵者，佢勾引咗鄭秀文老公喎，金童玉女明星夫妻喎，重要全香港都知喎，唔係比得自己知更有成功感咩？等於你解鎖成就但單機有咩用？

搭上許志安東窗事發
黃心穎或成最大贏家

閱

話許志安過氣又老
我真係唔覺馬明紅又後生幾多
人地安仔原本年尾開紅館
每年都有歌出
一出事連大陸啲人都湧黎睇蘋果
講到冇人識咁

1234

馬明後生

仲睇埋cctvb添